仆街補習中介公司明明有問題反而威脅學生同老師要向學校投訴？

Tutorduck—喺考試季節大學生小心搵補習搵返少少外快定係各位deadline Fighter 需要搵人幫忙嘅時候都小心呢個中介！
以下會提供證據，作為全香港最大嘅補習中介公司，先收錢，後面反面唔應人？反倒威脅學生或導師要到學校投訴？請各位小心自己資料，亦唔好再比呢啲中介公司入到！
第一，考試期間大量學生補一堂就唔補，完全係欺騙行為？首堂中介費？學生為顧客有權選擇，而且並非導師的問題，而係學生指出佢之後唔會再讀呢一科？呢個係學生嘅選擇，呢個責任唔係應該雙方承擔？但當導師向中介反映，反而受到威脅恐嚇，要到大學投訴？
中介公司本應該跟進導師同學生，但然而中介公司只會收錢，後續完全不會跟進，而且態度惡劣！

第二，為咗中介費agent不斷配對，並沒有考慮是否合適，明明其實傾緊時間的問題，並沒有答應，就已經宣布配對成功？叫老師自己同學生跟進？
提出要取消，反而受到威脅⋯⋯

另外有朋友曾經試過搵佢哋做嘢，完全冇考慮過導師能否應付，結果在deadline之前，才交出完全不合質素不合規格的作品？投訴後亦以威脅嘅態度指出要向學校反映，各位小心自己資料，小心因為中介公司而搞到自己
Agent可想言之質素有幾高？亦無辦法評估導師質素能否應付？

本來補習中介公司可以做到雙贏嘅局面，大學生可以賺到錢，但係往往以威脅嘅態度去壓制反對嘅聲音，大家真係要小心！！

講乜？

下面係大學生請槍?

1999

開過個post 寫好D啦
好亂

summary

point 1
graph1

point 2
graph2

summary
咁會好D

𠵱家啲人乜都撻連登個朵兇鳩人
就算你啱都覺得你柒

Tutor duck 係閪架啦

樓主寫成咁都要搵人補補中文喎

完全睇唔明

+1